藍屍 = 治安維持會

「港人治港」= 用香港人打香港人

滿共以維持社會安定為藉口去召集香港人去打我哋